今晚一定唔好去炮台山個邊！！！

九成九又勁多福建佬
兄弟們小心
街坊隨時支援

不要說唔好去
試著說組小隊

推

我着黑衫過去俾佢地打啦，唔好打頭同面就得la

一齊去打佢老母臭閪呀

Push